勸所有唔係買樓既廢淡 唔！好！去！睇！樓！！

屌你老味 抬撚晒價

睇完壓佢價，
業主開$480萬，
幾團人睇完都開$400萬，
咁業主就會說服自己減到$400 萬就有人買

快啲幫手 我要入市玩玩